1. Метод event.preventDefault() використовується в JS для того, щоб перешкодити типовій поведінці браузера у відповідь на клік або натискання клавіші. Наприклад, використовуючи цей метод при обробці події кліку на посиланні, можна запобігти переходу на нову сторінку.
2. Прийом делегування подій в JS дозволяє ефективно керувати подіями на багатьох елементах шляхом обробки їх на батьківському елементі. Основний сенс цього прийому в тому, щоб зменшити кількість обробників подій і покращити продуктивність програми. Замість того, щоб додавати обробники подій до кожного окремого елемента, ми можемо встановити один обробник на їхньому батьківському елементі.
3. Основні події документу та вікна браузера:
   DOMContentLoaded - спрацьовує, коли DOM був повністю завантажений та розібраний, без очікування завантаження таблиці стилів, зображень.
   load - відбувається після завантаження всіх ресурсів відображуваної сторінки.
   unload - викликається перед тим, як користувач покине сторінку.
   Ці події дозволяють вам реагувати на різні зміни стану документу або вікна браузера.
